屌你cctvb新聞夠膽唔講北韓

痴撚線

連有20個學生係北韓 都唔報

竟然仲有人對CCTVB有期待